[前度]卻在夢中再見你

常然道 最喜歡的人未必是跟你最後一起的人。

已經4年多 , 以為自己已經忘記, 卻在夢中跟你再見。

背景交代下, 話說自己係本土香港人, 有一次去日本exchange 識左個台灣女仔。

就係咁開始左我地短短3個月的經歷, 繼而再long d 一年。 最後因為距離令我們分開

本身而家有個香港女朋友, 剛剛拍左1年。不過其他大家係當年反國教時認識。

大家都係對社會有d 不平不鳴的性格。 而家人大左無咁政治敏感, 開始計劃將來。

無奈的一個夢令自己沉澱的感情忽然爆發出來。

個topic 唔夠煽情